問心,執到hermes銀包有成8000幾蚊會點做?

一睇身份證,R開頭

拎去附近警局

搵卡片

得嗰幾千蚊，當識個朋友

入面有一億先再開post plz

R 開頭

R字頭唔一定大陸 可能鬼佬

淨係執到銀包交俾差佬 入面都無錢既

拎完錢就垃圾桶算啦

拎完錢將個銀包拎去警局

用得hermes都唔窮啦
好人嘅你都有機會收返幾千

身份證冇樣咩

唔好偷呀

我承認，的確好難選擇

地上執到寶

拎錢 就放去郵筒

唔明,拎得錢點解唔賣埋個銀包,可能銀包仲多過d錢

搵番主人 做朋友

執嗰下都已經有機會俾cam影到， 再拎個銀包去舉又多一重風險

拎入面啲錢 再交去警局

拎去差館

走去差館乖寶寶🤤🤙🏻🤙🏻skr

我銀包我架

有樣架柒頭

唔一定
越有錢既人越度縮

拎去賣啦

有d銀包有serial code

拎返屋企做孝子

如果有心去報警，一定要問毅進仔攞返報案編號，唔係就會變左俾錢佢地洗
利申試過

AX or CX?

警察唔會幫佢搵

我幫你處理

自首啦樓主

捐左佢

拎晒d錢，將銀包dum落坑渠

因為冇人咁蠢

天真到你，
到時告埋你偷野添丫

還番俾人，當識朋友

你問得呢個問題 其實心入面都有答案啦

梗係親自還返比人啦
分分鐘多個契媽

咪又係大陸出世

用得hermes
再睇下有冇啲乜卡物卡
有既就比返人
當識個fd
冇既就賣撚左佢啦

屌你男定女，後生定老又唔講，你問乜撚野呀？

千其唔好賣左個銀包

成個銀包拎番去差館

拎左入面d錢去洗盞令到自己個心唔安落
唔好同我講你跌左銀包拎唔番之類既野
有d野係做人原則既問題

拎去差館
成份糧咁多

R字頭又點 可能係外國出世姐

而家周街都係cctv...
樓主咪貪
小心

即係點？？？願聞其詳

銀包應該有serial number?

袋二千 還返比人

咁都要問
唔係諗住上黎搵人支持你下嘛

留名

就算係大陸佬你都要還嫁啦

沖水

8000蚊就睇到一個人既為人 好抵

R 代表 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士
因為住滿7年先可以登記身分證，所以唔一定係大陸人，外國出生都包

濕咗

社會實驗來架

少少事都決定唔到
拎黎等我決定啦

依家啲差佬無幾十萬都唔做嘢架

洗左錢再算

話驚cctv個啲都係啲冇膽垃圾

捐撚哂佢咪得

掉落郵桶，錢就 要執到先知

做到朋友真心最好既投資

幾時出世 咩樣

拾遺不報好大膽好勇敢

女？

拎去叫雞啦

咪懶醒啦 咪一樣大陸

幾多錢都要交去差館㗎啦
連登仔唔會咁撚低質掛？

其實睇樣都知係咪大6人喇

失物事主去報案都未必會查啦 九成搵唔返
係為左唔好比人盜用資料

你睇下, 鏡頭係你右邊

咩樣同幾歲先

樓主 可唔可以還返比我

激烈的海膽

入廁所 柯個尿
原來無錢既
出黎比返個銀包人 証件都係錢

R咩字頭啫
你係想俾翻你就唔會理人身分證幾號啦
你擺明就係唔諗住俾翻銀包人
就刻意提人身分證R字頭
喺到開post搏人支持你唔俾翻人
等自己心好過啲
虛偽

我唔見左個銀包，日日食唔安瞓唔落，求下你俾番人

利：Not Hermes

上面有教唆犯罪嘅留言自己睇路

R字頭真係大陸人專用
屋企人2000後出世都唔係R字頭 係Y

R字頭拎得心安理得啲咩

你係會拎入面得張兒童身份證你都拎架啦

支那無一個人。。。。.jpg

同意, 想令到個罪疚感降低

你自己想做一個咩人, 自己決定
我淨係知如果自己唔見左銀包, 一定好撚慘, 又要整返晒D證件, 同埋有D有紀念價值既野係入面又無埋

攞完錢dum落去

睇佢標記符號係AZ定AX or CX
Z=香港出世
X=大陸出世

之前一直細到大汁到銀包都係拎去報
諗住做左件好事個心都舒服啲
直到有次汁到個銀包入面有個mk tb嘅相
最後上網搵到失主
佢同埋佢啲tb金毛fd十幾人
踩住子彈頭單車出黎搵我
嚇死
雖然佢地冇惡意
但事後心諗其實佢拎返啲錢
唔係買煙就係酒 你話我主觀都係咁話
都唔方好人 有啲後悔比返佢
之後汁到都會睇睇啲證件係咪啲明顯廢人先

之後有次發夢又汁到個銀包
見到入面一堆網吧卡 又係讀ban3爛仔學校
直接拎完啲錢掉埋落垃圾筒
除左呢次之外
有幾次都直接拎左去差館

又唔係無錢到無晒人格 俾返人算啦

點解可以成日都執到銀包

咁耐都無圖

搵機會比翻人啦
人地可以唔只回報8千比你
同佢做個朋友可以有好路數呢

買煙買酒就唔係佢啲錢呀? 佢依家去偷去搶?
你先係偷野個個賊呀 仲扮正義

錢同身份證分開報

汁你老母咩

個銀包先值錢喎老細

呢句真

正字刑警全面出動
高登文化係捉5p字
連登仔唔知由來見人捉自己又捉
變左捉錯字

2手你要埋佢 我要現金ok

我記得以前有個fd澳門人都r字頭 唔一定係大陸仔

不過樓主收皮啦 係有心比差局既一早比左
走上黎開post問 根本就自己想吞晒d錢
但又想其他連登仔支持你 等自己個心好過d

理鳩你
綠色頭成班踩子彈仔紋身利鐶死tb當然都可以係大慈善家
希望你平時睇野都咁客觀啦

唔想同D垃圾公安講野, 但執左又唔安樂
拎晒去買六合彩, 反正唔會中

8000蚊買六合彩，啲飛放返入銀包，交去警處

仲有
O=外國出世
W=澳門出世

拎番比人

我自己都跌過四5次 多數都搵得返但冇晒錢 有兩次一蚊都冇少過

周街都天眼，你自己諗下好唔好為個少少錢去賭

拎去警局啦 路不拾遺

有個朋友上次執到銀包 諗住拎去報警
點知就比龜查身分證 個龜係佢身上揾到個唔係佢嘅銀包
結果我個朋友比人捉返去問撚咗24個鐘先放
所以見到唔執好過

犯法仲咁大聲 child登仔真係child登仔

發夢跟邊到法律

試過執到銀包
親手俾番佢
佢話入面有五百蚊無咗
報警拉我
從此我發誓執到銀包一定唔會交番俾當時人
一係交俾警犬

on9先會上網開post話哂俾全世界知

結論: 假膠

難怪見個fd澳洲出世但r字頭

Hide Blocked User - 誤當孕婦作沙包

Skr你老母

你係想袋左佢就唔會出黎開post啦
拎去差館啦

R開頭就唔使拎去差館，自己用喇

係街掉失幾百個銀包，之後用來敲詐

梗係還比物主，睇下識唔識到個富婆

真係唔明點解咁都要問 拎去警局啦

D死差佬好醜惡嫁
之前發夢試過整唔見左個銀包去報失
之後一直都無消息
到最近又整唔見多次個新銀包
再去報失個陣 個邊既差佬話有人認領左
好懷疑係佢地自己中飽私囊
發夢炸

跌銀包點會記得係邊跌，點check cam

lm

咩款？

用下腦啦 我個朋友老豆老母都係香港人 但老母有加拿大籍 佢又係加拿大出世 身份證一樣R開頭呀 識少少 扮代表

開post前都有得討論下

樓主做戲都做好心啲 可能因間又唔知邊到個鏡頭影住你話社會實驗

拎完，搵個無老閉/人流多既廁格掉, 花槽掉分分鐘有老閉, 雖則黑警99% 唔會fllw up

咁講 個失主自己知道執到唔會有人報警
所以........

驚春, 佢搵到我時都駛哂啦

報警啦
冇人認既咪合法係你架囉

你未試吓囉，祝福你

跌過幾次, 次次都石沉大海
未執過

呢啲賤種
銀包當垃圾扔左佢就算

洗定8月15日入去坐啦傻系

物主：$8000你既，袋我要返。

等三個月冇人拎果陣就袋得安安落落

捐哂佢

我係R開頭 外國出世

唔支持偷人野
但一般失竊案唔會同你開cctv

拎8k去買六合彩，中佐比返8k, 唔中放返張飛入銀包。

你廚房幾大

R好似係外國 俾返人啦

R36? 🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

硬係覺得交俾警察好唔放心
佢地好有可能會私吞

係咪大陸人又點 ?
你咁撚貪心咪同d 大陸人一鳩樣 憑咩自命清高
貪就貪啦香港人

1皮野買起你人格 睇你點揀

真係唔撚明點解會開post 問、你根本冇得揀
拎去警局

R開頭 算啦咁

買煙買酒狗啲定偷人錢狗啲 自己諗

屌你老母啦！

樓主臭港蝗

台灣澳門外國出世都係r字頭
問乜撚野心呀 貪心未認囉
係度諸多事實

外國人用愛馬士應該唔簡單
原封不動還比人應該有數維

郵筒

樓主就係唔見銀包嗰個 佢見到大家咁講都個凍過水

*知

痴撚線，呢啲咁基本既野連幼稚園小朋友都識答，竟然有人開post問

仲要一大班撐樓主拎走晒啲錢

自己連做人既基本都未做好，學乜人踩蝗踩蝻

身份證同銀紙要mark低先交去警署

要失主拎錢時聯絡你

怕黑警偷

打999叫佢搵警察過嚟接收同埋報埋案

利申：試過凌晨兩三點喺屋企樓下執到個鬼佬嘅公事包入邊有部MacBook
之後打電話報警 佢派左一架衝鋒車過嚟
撚鳩啲警犬 大家都最開心

過咗三個月又有得光明正大攞返
不過個次個鬼佬好似攞得返自己個電腦 冇收過信
收到好彩 收唔到當中好事

我憑自己本事執到

憑咩要我還出去

屌你老母

執過一次電話 專登搵個miss call打過去叫佢通知失主打俾自己
去到面交 條友西口西面不凸止
我一喺袋攞返佢部電話出嚟
條撚屌一手搶撚咗
多謝唔該都無講聲
之後啤多眼就轉頭走

以後真係掉撚咗佢算仲搞咁多嘢